［認真］係時候組織巡邏隊喺街上巡邏，以保年青人安全及免被鄉黑破壞治安

［認真］係時候組織巡邏隊喺街上巡邏，以保年青人安全及免被鄉黑破壞治安

每隊最少十人，星火負責出車馬費，大家交差餉俾星火

推

點對付full gear 曱由

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

車隊行駛巡邏點睇 冇咁容易比狗咬

慢駛

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

弱智

巡邏被人伏？預約被捕？